勿忘初衷，謹記我地既訴求

6月至今, 我地發起左幾多個遊行
由6.9既100萬 6.12被定性為暴動
6.16係烈士犧牲後既200萬+1
6.21 6.26既包圍狗總
我地都仍然堅持住我地既訴求, 大家都好團結
無論係和理非定勇武既手足 都有同一個目標
兄弟爬山，各自努力，不割蓆，不分化，不督灰
到7.1衝擊立法會 令所有人知道我地既訴求
一直都係
1.全面撤回送中
2.撤回定性暴動
3.釋放學生傷者
4.林鄭下台
可惜既係香港政府從來無回應過
到7月既各種光復遊行
7.6光復屯門
7.13上水
7.14沙田
7.21港島區 之後既元朗恐襲係令所有人都為之震驚
警察既選擇性執法 警黑聯合 都係市民憤怒既原因
係呢個時候 民意又再次翻到去黃絲上面
7.27既光復元朗 再證明我地係可以槍口一致對外
其中 光復香港，時代革命 係我地最引以為傲既口號
直至呢幾日 大大小小既集會
成功振奮人心 但同時又令人痛心
無錯我地係可以be water 令到把狗一次比一次難清場 但同時我地保護唔到所有人 好多手足被捕 咁樣係我地想要咩？失去前線 就再好難有多一個勇武既手足去保護去指揮 所以唔該各位手足 要上一齊上 要退一齊走 齊上齊落 唔好落單
請大家謹記五大訴求

1.徹底撤回逃犯修訂條例
2.釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3.撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件+成立獨立調查委員會
5.立即實行雙普選，還我真香港！

各位香港人加油 我地仲未成功
各位8月5號見 全面三罷
光復香港，時代革命